有冇人解答到點解大家咁迷戀陣地戰

半年都嚟緊，我只係第一百幾十個講，點解大家仲要打陣地戰?點解次次set完roadblock，就喺roadblock後同狗對峙?

但咁耐以嚟冇一次成功過，點解大家仲會繼續做?

自推 1/10

自推 2/10

唔對峙點攻入理大呀

真心唔明，唔係想分化，但係武力超級不對等嘅情況下，憑乜嘢死守？係覺得奇蹟會出現？
大家有無睇過雷霆救兵？因為一少數人，結果犧牲更多嘅人，值得咩？
我意思唔係話手足有事唔救佢地，而係想講佢地唔陣地，就唔會發生呢d事，又話be water

要攻入poly就係衝上去打過而唔係大家對峙

唔講琴晚，平時都係咁

我真係想了解大家諗咩，發親夢都見到大家set roadblock set遮陣，狗一跑嚟就全部走哂

可以聚到人，仲可以同囡囡一齊生活一段時間，毒撚夢寐以求

冷氣軍師? 定係臥底5毛?

引戰狗死撚開啦, 無出過去就唔好批評我地班手足

拉

冇出過去就收皮啦冷氣軍師

就係依d唔批評得累事，唔承認失敗，唔承認錯誤，依場革命永遠唔會成功

自推 3/10

連登班守城撚校園是我家撚
已全部縮返曬入自己老母個西度
幾日前仲好撚威好撚得戚
周圍屌人分化散水撚

屌你老母p牌守城狗
死守爛守轉頭叫撚曬救命
話救人要緊有乜遲d先講
呢加累死左咁多救你地既手足
教訓下你班仆街
你仲係度嘈乜撚野啊賤種狗
識唔撚識反省啊你地

話你散水能啊

切記：不完美 不分化 會改進 不放棄

手足危險我地會去救 係因為我地視每個手足都係家人 即使有生命危險依然會營救手足 因為手足係家人

請認清浪漫主義不現實 武力不及極權政府 道德感召效果不佳 經濟攬炒先係最有效既方法 黃色經濟圈必須擴大

手足唔係個個完美 會犯錯會失誤 但唔係我地放棄既原因 手足少一個都嫌多 AI模型必須改進 唔可以
一招用到老 見招拆招

任何崗位都有佢既職責 每個行動都會互相影響手足 必須謹慎處理每一條信息 我地冇大台 防人之心不可無 請謹慎判斷消息來源

最後 我愛手足 黑警mon post狗死全家

你應該冇去過現場

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

迷你個頭
一班人冇指揮又要行前但俾狗阻就自然停左係度架啦

只要有鬼帶到風向有得守，咁就會真係有真手足守，到時一圍就可以引人出黎救再捉更多人

Please hit and run

因為大家都開始攰 潛意識係想速戰速決

衝?
證明你真係無落過場

同埋平時已經轉左開花好耐,
夠人既話係陣地+快閃, 唔夠人就快閃

你訓左幾耐?

同埋佢地知我地唔會當手足condom，就會引到更多人入去

講得難聽D，變咗曱甴屋

不放棄，但想大家認清自己嘅優點同弱點，唔好再重複犯錯

其實好大程度你因為中大一戰衍生出嘅浪漫主義

中大一戰前其實都be water，仲比人屌做咩走得咁快，一戰後個個上晒頭又話要守護家園、又話死都要保住自己地方咁，搞到個個走去守

果d咩要塞紅隧嘅籍口就晒氣啦，塞路set road block要幾耐? 你游撃式一日分幾次突擊仲好過死守啦

可能因為睇左 Winter On Fire ...
過於沉迷浪漫畫面既 澟冬撚 澟烈撚

保住個人要緊呀

毛澤東贏江山都唔係正面對抗國民黨主力

爽囉，威囉，疊馬圍威喂囉

現實： 行行行 （見防暴） 停 ，（催淚彈）走返轉頭 無限loop
不停係咁不停係咁 有水炮車咁打法都叫明 冇水炮車都咁打法我得個黑人問號

睇直播 有手足叫 「你地黎做咩？係去救人既點解唔行快d?」睇住個個好似遊行行街既心態
再睇另一面 有手足叫「求下你地唔好走啦 頂一波，有裝備既行前d 唔好晒左d裝」
係有人願意行前架 不過八成都係企係到唔係咁想行
之後我冇再睇落去

大把mk唔夠分上poly
去到可以溝學生妹
今生只嫁前線巴

大家真係要睇番以前國共內戰同越戰，弱者係點打贏強者

晚晚如是，然後走唔甩每次就拉幾件，再無限loop

警甴都熟撚哂點玩，而家直接開架車衝埋嚟

好簡單
因為多數人只有防守工具而無攻擊工具

因為舒適圈效應

問吓啲兒登仔

冇錯 同埋我地都必須承認抗爭唔可以用方程式 一個method唔可以用到老
要進化

一齊加油呀

因為拎左彩，想繼續拎落去，點知係伏

尋日有係現場就知 唔係想對峙 大家都好想攻
但一連放tg 已經超過一半人退 都仲未計水炮車
所以陣地係唔work 但尋晚係為左救手足 實在冇辦法

尋日冇得講..係真係想攻上去
平時就真係......我都唔識講

因為老豆搵仔害死人，但仲有班人盲目崇拜

因為軍師覺得一定要做野，休息同撤退永遠唔係option

做錯好心就認啦

依個係重點，我地係咪應該研發更多中長距離武器

唔好同我講咁會引到警甴開槍，佢琴日都揸住AR15喇

啲狗根本對校園冇興趣，守嚟托柒

我反而想講, 大家過份濫用魔法, 大家諗番東涌磚海如何敗退敵人

想講好耐，點解覺得每日甚至每個禮拜都要有行動先叫做野

因為好玩

浪費左好多火魔，其實土魔都好有用，反正都掘哂出嚟

好簡單, 四個字答到你, 浪漫主義
要陣地戰先可以有果種同生共死共存亡果種FEEL
be water 走來走去邊夠浪漫

因為似打機

隨機地點開花，更大威力
梅花間竹，捉迷藏
守理大，全香港人都知你目標係紅隧啦

和理非叫勇武咪撚守，快d 走...仲笑鳩和理非係散水狗，係鬼。

我都想知

個班友，叫佢唔好被人引出黎集體被捕就話人5毛
而家被重創就唔見哂

型 疊馬

塞都係為返工時間者
24小時守真係搵黎攪

呢個層主似5毛

其實勇武係要面對現實 陣地戰係唔Work 我岩岩另一個post都講過 政府係唔會理民意 要贏只可以搞經濟 三罷嗰幾日對股市影響幾大 大家有目共睹 睇下Poly呢兩日點？股市不跌反升 根本三罷先係政府春袋 睇佢地嗰陣急急腳出嚟譴責影響交通 威脅取消區選就知 影響交通 從而影響經濟 先係最有用嘅方法

我都失望
但我知係前線好易受氣氛影響
識一d好耐既黃網友，親身去前線救人
中大叫散，屌人，poly叫散，又屌人
總之唔理人勸，屌左先

因為好多人唔知自己要做乜，唔諗轉位突撃，變成原地企，最後變陣地

因為救人

特別係絕大部分人都冇坐監/死嘅心理準備時，經濟攬炒係唯一籌碼

浪漫主義
啲人咁講嘅

唔認清自己出嚟嘅目標冇得玩

【檢討】近月嚟我地都有個好大嘅問題

等睇你比人屌事後孔明

其實古時長竹都係攻城方法

就係因為你呢啲人導致決定錯誤
搵手足條命去博嘅就係你地

可以起我底睇下我講左類似嘅野幾耐

陣地完全零勝算

mk抄下牌又有免費西屌

夠人都唔應該陣地，你地武力完全唔對等架

之前先話set完RB然後走鳩晒係on 9, 浪費左D RB
而家你就話連RB都唔駛set
不如下次你話連衫都唔駛著, 豬嘴都唔駛戴啦

亦有好多肥膩豬排博比仔溝

可唔可以解釋下點先叫贏?
以我愚見, 開花目的不嬲都係增加政府管治成本, 而家poly同暴大成功堵塞紅隧同吐公, 戰略目的係成功達到。咁失敗地方係咩? 係無預先諗定撒退路線呀, 唔係守唔守呢一個問題呀

失敗地方味驚 等人救 以為應份
整到d手足拉晒告暴動

因為無大台，無人指揮之下點會有可能好似打機咁禁個制所有人走？be water既結果其實係散得快既行開兩條街On99唔知做乜，然後散得慢既又突然發覺無哂人跟住被咬。

再講，狗有車有指揮，仲有埋直升機，火車佢行哂、公路佢行哂，你話陣地戰唔夠佢打，事實係你連遊擊戰亦都唔夠佢強機動力。

因為今次唔係普通抗爭，係救援Poly

但睇番凌晨出黎投降既mk妹多

一班人缺少主見目標
唔清楚應該做乜點做
容易比人煽動 (人同鬼都會)

吹大雞三條大路聚集就係預左陣地啦
和理非出到去都係買下物資 做人鍊 霸個人頭數
如果唔係直接叫和理非出去勇武開花會唔會一下升太多級
再唔係好似最一開始咁靜坐加勇武開花

有無出過去
由半夜推到第二日下午都推唔到班狗退後呀, 大家做到盡啦, 仲想點

係咪講得唔清楚所以你班冷氣軍師條氣唔順???

如果係聚人數就唔洗set roadblock，一見舉旗就散

從無叫人守城

早兩日叫人聽下陳雲講乜, 比人鬧

今日又比人鬧守城係咩玩法＿

依5個月以嚟，有邊次係咁樣推得到

唔係怪手足推唔郁d狗，係要檢討成套戰術究竟有冇效

我係邊D人?

如果唔係尋日入面班人叫哂救命
會有咁多人走去救?

而家上一層條友去鬧一班出去救既人弱智推唔到防線
你唔嬲? 我就好嬲啦, 我成班朋友早兩日係咁叫人唔好守城, 但見住入面叫哂救命, 結果都係工又無開學又唔返走哂出去救入面D人

做到盡, 為既係唔想當手足係condom, 結果比人話係守城撚,
我真係大開眼界

有喺隔離推緊post 叫人檢討

大家都好攰, 星期五六周圍叫人唔好守, 星期日一就放低哂啲工作去救人

咁樣唔係辦法

但咁易散又拖唔到幾多警力

冇錯 當大家都冇工開 呢個社會自然會暴動 到時唔到班離地藍絲唔出聲 政府自然會瓦解 利申上述都係鳩up

因為東涌啲狗冇防暴衣

其實本身唔應該守 要be water
之後亦都唔應該去幫 仲要陣地 更多手足畀人拉

要嬴就一定要搵到「黎明行動」進化既方向，照抄之前既方案死硬

indulged in playing online game

唔係想陣地戰
係比班狗包圍走唔到

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

2014年佔中基因,殘留體內,要清理仲難過清二噁英

唔幫就變左藍絲架啦

佢地都係手足

但以後要有共識
fool me once, shame on you;
fool me twice, shame on me

今次咁慘痛, 下次再有人叫守陣地就唔會有人去

所以目標係要打狗時，咁幾時打係最好呢

人多

距離問題呀

啲人習慣左人鏈同rb同氣油彈

所以就唔會變